啲PK 診所醫生中意幾點返就幾點返

暈到pk 醫務所寫明開三點姑娘話醫生四點先返，我準時四點再返嚟，成班病人on99坐到就來五點
好想快啲返屋企瞓呀屌
個個月賺十幾萬仲日日三四個鐘lunch time
有返少少醫德好唔好

點解唔睇第二個？

仲要睇你唔使1分鐘睇完

因為香港醫藥唔分家, 醫權獨大, 自然會係市民suffer番個後果
任何一方既權力過大, 都係會有失衡情況, 就好似驚隊同港共政府

做生意姐 醫咩德
唔鍾意咪去第二間

有時會去左醫院要去做手術

醫藥分家可以點幫到個情況 真心想知

問佢病因仲要答你係咁架食完藥冇事

根本啲醫生唔差在少少生意，反正都10幾廿萬一個月，我鍾意遲返就遲返，我鍾意lunch食耐啲就食耐啲

我果邊直頭1個醫生睇兩間診所症

今日另外一間下午休息呀屌
求撚其貼張濕尻紙話本日下午休息，明天照常
咁就有半日DAY OFF啦
我仲日日返工返到PK
請病假都好似犯罪咁

無知真係可怕仲要衝出黎柒
好多診所醫生都要去政府醫院幫手又或者去做手術

你又知？
總之我跟足開門時間去無醫生睇
醫生叫姑娘講四點返無口齒
返入來診所casual wear 輕鬆到吹口哨咁款
佢叫我安全起見去做檢測，問佢邊度有得做佢叫我自己上網查

根本香港醫生有霸權 咩都包晒黎做

樓下d藥劑師 視光師個d好多本身做到既野都做唔到 變晒支援人員